818街訪：如果你中左六合彩，你會點用筆錢？

[借Account 代post]
大家好，小女子最近整左個飲食channel，但係呢幾個月香港發生嘅事，令我覺得不得不出聲，所以我就同朋友整咗呢條片關於反送中人仕，幫手文宣，問佢地一條問題- 如果中左六合彩既話，你地會點用筆錢？
每問一個人，我都想喊；無人個想自己被捕或者見到朋友被捕，面對被捕，心理壓力大，金錢壓力亦都唔細。
錢，對於每一個香港人都很重要，尤其係面對司法程序既人。
我本以為好多人會想離開這個日趨惡劣的地方，但原來每個人都愛呢個地方。
香港最美麗並不是經濟，而是人。
成日啲人都話香港人無情，無愛心，但係今次訪問，佢哋嗰個有情有義，唔會因為有錢就離開香港呢個家。

如果大家可以既話希望subscribe 我啦，我遲下應該會去撐警集會，問返同一條問題。
謝謝你們。

初初整片，希望大家俾啲意見。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

自推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

放入銀行再攞美金

有幾個fd同我講佢地屋企附近atm已經無錢啦😂😂😂😂

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

幫助製造本地產業鏈先，有產業鏈先可以滾大錢養更多人，最好似前熱狗李政HEI賣裝

都係開公司養一班自己人